D女同事一睇就知無拖拍，但年年都收花！

晒錢。

係人都知你自己買花畀自己。

有冇收花嘅女同事圖？

無謂令你嘔返頭先碟飯出黎啦

自己去買花既時候唔尷尬架咩?

又唔識個花鋪老細，點會監介